嘴唇成日乾/甩皮, 點搞

如題
已經一feel到乾就茶潤唇膏
但係好快又會乾番甩皮
求賜教

搵人幫你啜返濕潤

巴打幫我啜得唔得

飲多D水,搽多D潤唇膏,我office冷氣好勁,都係好似你咁

維他命b2

可能係唇炎，要買藥用既潤唇膏先得

我都係咁
接近半年了
夏天個嘴都會裂開
用潤唇膏都無改善

搵條仔口爆你

搽下唇膏，飲多d 水，清下熱

咁咪要睇醫生

可以試下呢隻藥用潤唇膏 雖然我覺得唔係特別有用
但應該好過普通潤唇膏

同埋一定要買啲b2食下

同埋當個嘴情況相對好啲嘅時候 （無表面傷口）
可以試下敷唇膜 個嘴會無咁乾
但唔係個個爛嘴嘅人都適合敷
所以第一次敷嘅話 敷一段短時間試下就好

試下嘴唇磨砂
可以用糖+vaseline diy
搓30秒就夠

同樓主差唔多 近2年嘴唇超乾+冇飲水就起哂死皮 唔知係咪唇炎

ching請問邊到有得買

訓前搽潤唇膏 搽多d都ok

Thx ching

曼秀雷敦